中學畢業嘅人仲打機 真係好可悲

後生貪玩都算 咁大個人仲做無謂野

打飛機呢？

吹咩
利申月入兩m

唔打機人生有咩意義

Ff完好埋位做野

打機唔可悲，
但係月入2萬咁都好自豪呢樣先可悲

幼稚

還好

小學畢業之後嘅人仲係連登開膠post搏屌
真係好可憐

果然醜陋嘅真相係無人接受到

最可悲都不及你將2m當做2萬

月入2百萬都可悲

啱啊 你睇下你自己

咪騎劫嘈萬m

好彩我大學畢業

認真po黎 希望導細蚊仔回正途

叻讀咩科

中學未畢業點大學畢業

沉迷係虛擬世界

秒

我9歲入大學

貨金個班蠢多兩錢重

條友懶醒

我搵到食咪得 你理撚得我

唔識英文？

放工打下機都要俾你批鬥

批鬥係不正當
而家係點醒你

唔洗理d傻仔 留言個條友都唔知有無2萬income

中學畢業唔打機的人 真係好可悲

小學畢業嘅人仲上兒登 真係好可悲

利申 幼稚園畢業

時代唔同
呢代人係打機長大
等於上幾輩人睇電視聽收音機長大
佢哋大咗甚至老咗
都係繼續睇電視聽收音機
呢代人只係將娛樂變做打機
本質都係消閒娛樂
如果你覺得有問題
你應該係覺得「花時間娛樂」呢件事有問題

Push

想知樓主做緊乜嘢有意義嘅野

真，特別係成日拎住電話玩埋啲on9手機game，仲要課金

利申：成日對住電腦打機既loser

放工返屋企同個仔打機有咩問題

未退休都要繼續

人本身就係做自己鍾意做嘅野
鐘意打波嘅打波
鐘意打機嘅打機
有咩問題

打機?我打飛機添呀

日日打通宵
放假唔會出街 打成日機
一個月3萬
Ok啦

都唔知打機有咩意義 得閒去巴士放針好過

月入200萬？
做咩工？

請善用起底功能

吹咩 WFH糧照出無嘢做 打機幾撚正

打錯字
唔係貨金,係課金

係 駁唔到

有咩問題

咪又係娛樂，唔係瞓身落去打咪得

到底係假膠定細路仔先會將m當萬....

唔洗點做咪打機磨下時間囉

佢月入二百萬自豪都正常喎清

.................................
驗驗腦

唔俾我細個屋企冇能力買機玩，然後大個搵到錢想體驗或者彌補番個遺憾？

返屋企訓啦你

事實係

中學冇嘢做就話可以用來kill time

咁大個人仲沉迷乜春野動漫打機等等 根本就係幼稚

成日話港女要求高 話啲男仔冇上進心 但你地又有冇諗過自己真係有問題？

憑咩要人喜歡一個廿零三十歲仲咁幼稚嘅男人 呢啲人可以比到安全感人？

人生有好多野可以做，做運動，玩音樂培養唔同嘅興趣，都有意義過你打啲垃圾虛擬遊戲

有時你班撚樣冇女真係自己攞嚟 不過連登仔大部份都係日系青頭毒撚 但又要鹹濕 想食女

利申：O4 留意到身邊好多毒撚朋友冇女真係有原因

你們名

咁兩m 真係兩萬喎

我搵錢就係為左可以空返多D時間打機睇動畫
間中就去旅行不過而家武肺冇得去
你唔鐘意就唔好玩
人地鐘意關你撚事
你既人生意首就係食女冇人阻止你
人地既人生意義係打機睇動畫關你撚事
放且邊個話鐘意打機就冇一定女食
你唔見成日有港女話自己條仔打機乜乜乜
人地都起碼係溝到條女先有條女嫌佢鐘意打機
你條女呢？

關你撚事

中學畢業仲開垃圾取暖Po 真係好可悲

都仲咁低b 心靈比唔上月入 仲係成個細路仔咁

月入100K
都可以鐘意打機
可唔可悲??
你咁都開PO仲可悲

人地想開心打下機又要俾樓豬阻

我識條友30幾歲做跨國走私 平均一日賺30萬 年賺幾多自己計
都係毒撚一個，生活得做野同動漫打機
身邊不缺搵到錢但又係毒撚興趣既人 想問樓主搵幾錢一個月

視野咁狹窄，因嗜好睇唔起人咁自大都幾可悲

其實係 你話鐘培生果d勁有錢就話者

浪費時間之後又怨人工低

飛機一定要日日打

中國人人就是要管

咁你仲幫佢推
呢個世界總有D小柒頭要搵D人黎踩下等自己感覺良好

係咪俾女飛完食條豬西當O4 講緊打機都關食女事 大把人當街當巷同條女喺街玩switch喎

其實打機同成就有咩關係
個人廢，就算唔打機，一樣可以有其他嗜好，一樣可以沉迷

青頭毒撚最鍾意唔夠講就屈鳩人

屌你，想簽死你，2m同20k都唔識分

agger! 就算elon marks做entrepreneur都打機真係可悲

好多鬼佬40幾結婚生埋仔
一樣鍾意打機睇動漫
其實都係娛樂嚟啫
我識有位本地嘅漫畫迷
三十幾歲都鍾意睇動漫畫
婚都結埋
女都生埋
你講啲朋友幾廿歲溝唔到女
咁係佢哋無花過心思落去溝女方面
就算唔係沉迷打機
沉迷文學、電影咪一樣
如果個人本身無投資去溝女（執下外表、擴闊社交圈）
就算乜興趣都無沉迷
一樣溝唔到女

笑撚左 2m 係2萬 你中學未畢業阿 咁仲可悲 中學生英文都唔識

青頭毒撚都好鍾意幻想自己多女埋身你句利申做多咗啦

點解咁嘅垃圾post都可以上熱門

唔夠樓豬淨係識開post刷存在感可悲

樓豬入唔到u?

樓主仲要翻工真係可悲

傻鳩post到上熱門

中國人就係鍾意管 樓主中國人fc

因為好多人唔識用不推文

以前玩太多盜版驚，大個有工返當然要買返d正版支持正版，樓主你唔再打機先有道德問題，我唔信在座有人未玩過盜版

想問依家樓主有咩成就？

運動音樂係興趣，打機就唔可以係興趣？

拉埋啲女來講，啲女唔鐘意既野就無價值？

計我話用溝唔溝到女來衡量人真係好可悲

樓主食軟飯 好L可悲

有人介意你打機，只因你揾錢少。

我四十幾歲，無人話我打機。

利申：月入十幾萬，四層垃圾樓。

而家都有keep住打PS4 條女知我打機會送啲game俾我 我覺得有料既人點打機都係有料到分配到時間 冇料既人就讀書考試做野死溫爛溫死做爛做都可以係0

利申：專業人士

打機 做gym 工作識分配其實冇乜影響

戇鳩仔+戇鳩post
唔知仲以為有研究證明中學畢業仲打機會好可悲

9m

利申
我跟Brian 哥

叫幾次雞就用晒

出膠po又可唔可悲 幼唔幼稚

膠post都無問題問題係有類鍾意踩人嘅膠post好可悲

駁唔到打個垃圾表情想過骨？

懷疑你係我呀媽

鄭伊健好可憐

咁嘅po都上熱門係咪on9

好彩我大學畢業，打陣機先

佢月入2球野wo

咁都釣到件傻鳩

巴打連個名都好有打機嘅特色

事實係

打機同有冇上進心同安全感，甚至同幼唔幼稚都冇咩關係

我成日都對住部電腦打機，如果講上唔上進，我一樣有返工，我打緊機時股市一樣幫緊我搵錢，根本就唔應該用一樣興趣嚟衡量成個人

每個人都有唔同嘅興趣，冇話邊個高級啲

利申：O4，打機只係一個人嘅一小部分

已封鎖會員 任人愚慾la

人手打

做什麼事才不是無謂的事 請賜教

我老細日日返工都打機 但我覺得我可悲d

兩m就自滿，真係好可悲

樓主我撐你呀

利申：中學比人踢出校畢唔到業，打緊機

有女有樓
打緊機
吹呀

有道理👍🏻

我月入五萬都唔打機，你有咩好自豪？
而且，打唔打機同月入幾多，有咩關係？我係唔鍾意打完機之後既空虛感，咪唔打機
仲有，2m 你指兩萬、兩mill、定係兩蚊？

樓主Pin畀自己思考下

未見過上一輩成功人士聽收音機

er....有咩問題
好似有人中意睇戲, 有人中意飯聚, 有人中意做gym
點解打機係個問題呢

一班朋友一齊打機, 一齊喺#異世界 探險, 又唔洗咩錢又可以十幾人一齊聚埋傾計。 得閒又可以約出黎見, 感情非常好。
完全睇唔出咁低成本嘅社交活動有咩唔好

打機其實唔單係一種活動, 係一個大型嘅社交群體。識耐左我地都係會約出黎打波BBQ聽音樂會, 完全唔明白咁樣識人有咩問題

月入得200萬都敢膽拎出黎講

你要用自己 唔打機黎做「優點」既 你嗰人都幾可悲

打機唔可悲

但用m=萬 真係好可悲

叻仔喎兩球一個月

計我話

跟Brian Cha搵食